送中其實唔係惡法囉

【標題黨】

七一後警犬將會大舉進攻，包圍行動風險太高，倒不如由大律師公會同人權組織繼續施壓，民間反而要宣傳仆街賣港事蹟，等利益派止唔到蝕，要繼續輸落去！

打殘明日大嶼撥款係最後一根稻草！

反對錢送中！

佢地買左你張選票後所得到既回報遠遠大過你收到既蛇齋餅粽！
明日大嶼：公共工程超支，國企大肆掠奪公帑
財政儲備：運去廣東省等你喊都無謂

東江水：香港人日日挨貴水，比粵海投資

賣港賊將香港資源用於無助改善香港經濟民生既項目，苦了香港市民

香港後代子子孫孫萬劫不復，不論藍絲黃絲左中右都要

銀紙。反。送。中！！！

不要港幣送終！明日大嶼係企圖取代中環作為大灣區既新香港CBD（核心商業區），比送中更賤格更危險！香港無錢就再無價值，無同中共既議價能力！

我地要自救！自己屋企自己救！

其實我唸唔明起個相反嘅標題有咩好處